## Ногу Свело!
_(24 ноя 2019)_

Вчера был на концерте Ногу Свело! в Подземке (Нск).
Некоторые наблюдения:

- Максим Покровский такой же как на афише, в живую даже немного лучше!

- (Я стоял метрах в пяти от сцены, поэтому всё хорошо видел.)

- Его лингво-фонетические эксперименты - это что-то!

- Макс бегал и прыгал по сцене - как и 15 и (я подозреваю) 20 лет назад. На 50-летнего мужика он вообще не похож, миксимум - 35.

- 2 часа безудержного веселья, кажется даже не все фанаты такое выдержали :)

- В середине концерта отключилось электричество, но группа прекрасно вышла из положения устроив акустический хару-мамбуру флешмоб.

- "Электричество #бнуло" - цитата дня!

- "На следующей песне я хочу прыгнуть в толпу.
Я предупреждаю заранее, потому что Ногу Свело это не та группа, фанаты которой на 100% к этому готовы.
Поэтому я хочу, чтобы ваши 99 процентов превратились в 100.
Если вы меня уроните и я что-нибудь сломаю, то концерт прервется, но это будет уже ваш выбор :)"

- Макс действительно прыгнул в толпу, и я даже смог его подержать
(помню, что левой рукой точно, но Соня утверждает, что обеими).

- Телефон у меня разрядился, так что фото я не делал - наслаждался происходящим.

Вообще очень интересный психо-физический опыт, как-будто попал в машину времени,
в которой никакого времени нет и песни написанные год назад, 5 лет назад, 15 лет назад, 25 лет назад звучат одинаково хорошо.

Макс Покровский вообще феномен какого-то постоянства и неизменности,
который незаметно проходит через мою (и думаю многих миллионов людей),
при этом он ещё и новые песни и альбомы продолжает писать!

Старые песни не звучат как ретро, то есть как что-то из другой эпохи.
Почему-то наоборот, все песни - старые, новые - вплетаются в какой-то единый целостный клубок
и звучат не только современно, но и вообще вневременно.

Ещё такой интересный момент, когда есть группа, которую ты любил в детстве,
вот ты вырос, имеешь возможность попасть на её концерт,
но прошло уже лет 15-20, группа уже "выросла" и не играет тех песен, которые ты любил,
и вообще уже повзрослела и "постарела", и вызывает только разочарование.
Ногу Свело - это не тот случай.
Это тот случай, когда ты видишь ровно то, что ты, может быть, ожидал увидеть в детстве.
Полностью оправданные ожидания!

![Ногу Свело!](../image/32-nogu-svelo.jpg)
